##### Лабораторная работа №3

##### Выполнил: студент группы ИСЭбд-21

##### Журавлев Александр

Ссылка на видео: https://youtu.be/U4aQJm3vJVo 

Задание: Разработать программный продукт для осуществления арифметическихопераций над двоичными числами.
При запуске программы пользователь указывает:

исходную систему счисления (2-16);\
два числа в исходной системе счисления (целые);\
арифметическую операцию (сложение, вычитание, умножение, деление).

После расчетов программа выводит результат в двоичной системе счисления.

Сумма - метод binarySum;\
Разность - метод binarySubtraction;\
Произведение - метод binaryMultiplication;\
Деление - метод binaryDivision;

Результаты тестов: 

|  Исходная СС | Первое число  | Второе число|  Операция| Результат | 
| :-----------------: | :----------------: | :-------: | :------------: | :------------: |
| 2 | 1010100 | 1100 | + |1100000|
| 10 | 419 | 39 | / |1010|
| 8  | 7045 | 12 | * |1000110101110010|
| 10 | 419| 39 | / |1010|

